+++
name = "José Adrian Ruiz"
nickname = "sakcret"
description = "Full-Stack Developer"
skills = "HTML, CSS, JavaScript, Python, PHP, Java, C++"
thumbnail = "/img/directorio/sakcret.jpg"
draft = false
date = "2019-05-03"
disponibility = "Remoto, tardes después de las 4 y fines de semana"
rol = "Admin"
website = "https://www.kasailabs.com"
author = "sakcret"
+++

Mi mayor virtud y defecto es interesarme por todo.

Amante del código abierto.

9 años de experiencia en el desarrollo de software, me gusta creer que "si alguien puede hacer algo, creo que puedo hacerlo, si no existe, lo inventaré".

Estoy interesado en participar en proyectos de I + D + i (Investigación, Desarrollo e Innovación).

Actualmente me encuentro explorando el fascinante mundo del análisis de datos para la extracción y generación de conocimiento.

Trabajo en mis propios proyectos e intento aportar a la sociedad y ¿porqué no? Ganar algo en el proceso.
